[尋人]今晚尖沙咀文化中心busking黃衫人

想搵今日係尖沙咀文化中心樓梯前busking果個著黃色hoodie嘅主唱
見你地無ig/fb 牌
但又怕醜唔敢問你地

好想同你講你唱得好好聽，而且講野個陣怕怕醜醒咁好qq啊，好想認識你啊

我係同朋友坐係側邊，聽你唱歌曲搖黎搖去嘅女仔啊

留名等睇另一隻馬出黎宣傳

原來就係你望左我成晚
不了，我有女朋友架啦

好大風咩你搖夠未

做個朋友姐

真係好大
巴打聽日記得著多件衫

其實我都想同你係床上瘋狂搖

好有自推自己既感覺 加油 anyway

加油啦，有人睇已經合格有餘，有啲再廢啲真係隻狗行過柯篤尿都冇人理

真係唔係自己推自己
因為佢地咩牌都無放出黎，跟本搵唔到佢地，只係覺得佢地後生仔應該會睇連登，所以先係到開post
搵到係緣分，搵唔到就當係回憶

諗係屯門公園同旺角啲阿嬸阿叔

俾tg我幫下你

純興趣玩下姐

唔洗啦唔該

up